
                      he venido de ver la pelicula esta misma tarde del cine, y mas o menos a la hora ya me queria salir. vaya vergüenza ajena por parte de amy la gorda, que para mi gusto, ni en la primera ni en esta menos todavia. Un guion demasiado estupido, demasiado simple. los que en la primera pelicula tuvieran un poco de vergüenza ajena por algunos chistes tanto de amy como de otras chicas, no le recomiendo PARA NADA que se gaste el dinero en verla, por no hablar de la cantidad de chistes misoginos y machistas (y ojo, soy un hombre, pero mi novia estaba conmigo y FLIPANDO con las bromitas que hacian) y racistas tambien. simplemente buscad el final en internet para ver como termina y buscad (que eso si es una pasada) las canciones por youtube. os saldra mas rentable creedme. en general, un 0 para guion, un 8 para musica y un 3 de pelicula. 5 euros a la basura, vamos. desde luego, la primera es como stars wars episodio 6 comparada con la segunda, que seria la amenaza fantasma (para los que me entendais vaya)
        
            